金鐘用緊水炮車

20:43
又鳩咁射 唔洗fc 睇住直播
大家小心

10連

1

2

3

4

小心唔好硬食 水壓好撚勁呀架

5

6

希望手足無事

7

8

9

10

成撚個畫面藍色

好似915咁燒佢老味西啦

#928hk

twitter ！

快啲搵手足用火魔法